逃犯條例：警醫矛盾加劇 兩醫院有警崗關門 改周邊巡邏

《逃犯條例》修訂爭議引爆「警醫矛盾」，有前線警務人員反映在醫院工作期間受言語侮辱等不禮貌對待，警隊管理層昨(25日)已聯絡醫管局高層反映。不過，消息指，警方今日(26日)決定，駐守伊利沙伯醫院及仁濟醫院的警員，暫不會一直於警崗位置駐守，改為在醫院周邊範圍巡邏，並會不定時回到警崗位置，消息人士強調不會影響對市民的服務。

據了解，警方及醫管局雙方暫未有落實開會時間，惟為回應前線警務人員的關注。香港警察隊員佐級協會今較早時發聲明，指據悉有個別醫護人員公然出言侮辱警務人員，並稱若醫護人員繼續認為警務人員阻礙他們工作，「懇請醫管局撤銷所有醫院警崗服務」。

香港警察 正一垃圾

咁有骨氣唔好入醫院坐

個個位其實有咩做保安

咁唔滿意有病唔好去醫院睇醫生

不合作運動

On撚99

越來越似以前圍ICAC個陣味

唔做野即係唔洗咁多人手咁係咪炒得先

啲狗真係好小器

熱撚死佢
其實警犬冇撚用 得支那人會對醫護人員郁手郁腳 但佢哋又唔敢郁啲支那人

小學雞撚到

學黑醫講：有事唔好入公立醫院

如果有人呢個時候去醫院搞事 大家知邊個做架啦

警

名正言順蛇王

紀律部隊？

嘈完聽日又會坐足一日!
果班毅進仔緊係鐘意坐醫院多過水塘啦

靚助攻

Check返今日邊個當值？

行吓好呀，搵條茂利剩係識坐不如請過6-70歲看更呀伯

破壞和諧 反中亂港呀

啱啦
係醫院出面行beep，一於唔好睬醫院職員

大家千奇唔好大做文章

有咩事唔好叫白車

前線黑警無左個鳩坐涼冷氣打機位

本身個警崗都唔係成日有人啦
懶係嘢咁 戇鳩鳩

自行加劇矛盾

我都係咁話
有病？搵關公醫囉

警渣真係好ON9
為啖氣又要臉，比人笑下就唔做野
唔撚想做還槍劈炮去撈保安啦

on99, 成班港女咁。

用藍絲嘅邏輯攻擊返佢哋

冇冷氣涼,慘

唔好出糧
唔好去公立醫院睇醫生

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

咪撚出糧囉仆街。

有冇得投訴

有事唔好搵醫生

保安

本身醫院有保安

黑警反中亂港

啱喇狗係要散下步
成日困係室內唔得

姐係轉左入廁所蛇王？
明明個位已經舒服

On9仔

真係似....已經腐敗到入心入肺

涼冷氣䀫護士

真正小學雞

又講呢d 等陣人地又話咁有骨氣有咩咪三條九

我地快d搵市民入去義務取替 有事幫手做紀錄 幫手打999 點都贏

罷交差餉

去蛇王咋嘛
裁員啦關警崗

小器過女人

有冷氣唔涼 要出去行街，正呀

成班狗以為自己大晒 所有野都係人地錯 自己永遠唔會錯

即係平時只係坐,連巡醫院都唔巡?
咁咪仲衷過保安

係囉
前線囉啲上頭鬼知咩

認真個位要黎做咩

罷工丫笨

嘩，我好撚驚呀
有人嬲豬

警犬係醫院警岡咪又係齋坐 食飯 偷偷地玩電話
而家改四周巡邏其實係玩緊自己

咁我係咪都可以唔中意就交税

支持

平時有得坐，而家要周圍行

老實講，我知班狗無，但唔該畀少少職業道德

前線醫護幾唔滿意都唔會罷工，點解呀，因為佢哋真係為救人先入呢行

但你班偽進仔郁少少就罷工

去Canteen坐。

咁有骨氣我打三條九你咪撚做

最好以後支那與狗不得進入

乘機唔洗做

有嘢處理時你荒醫院啲人唔識打三條九？
打完佢係出面痞既時候Call台咪又會叫佢死入去

生癌都好 唔好用任何公立醫院設施
仲好意思話自己係紀律部隊
不知所謂

睇下係咩source
方向嘅

反正都無人坐清場啦

做PMH日日都有痴線佬係拎藥果度
因為有精神科
不過有好多都係自己痴線 好少搞人

醫護人員你地冇做錯到。
醫護人員有怨言，承受巨大的壓力，
被沒委任證的疑似警察責罵，
沒委任證的疑似警察工作上不合作，

醫護人員不會放棄，壓力使他們更堅強，威迫使他們更團結，會無怨無悔地維持醫院的秩序，不忍看到香港醫療專業被徹底摧毀。

屌佢老味 見過玩pubg/傳說對決都夠膽死 一係就撩護士溝女 一係就訓覺 呢啲位一早鋼瓶鳩佢啦浪費納稅人錢養廢物

阿sir曠工唔使你教

其實駐院果啲狗 係爽位黎 有冷氣 有得坐

警犬: 白車完當Uber唔使你教

原來發脾氣可以唔返工

要係條街戇鳩鳩咁捱熱

冇得坐係醫院歎住冷氣玩手機

冇咗嗰警崗我哋真係好撚驚啊

有骨氣唔好入廁所

淨係得兩間醫院咁少?

係夠膽既全香港醫院警崗都唔好返工, 自己拎架來丟

有病唔好去雞醫生

係就好，到時民意必定會傾斜去市民一面

影響民生

醫院範圍無狗廁所

反了反了

死不悔改 警權無限大 迫市民做次等公民

希望全港醫生一齊加入拒絕向黑警提供醫療，有事請打999

垃圾黑警，個人情緒管理不善

平時可能都係蛇左唔知去邊
可有可無保安都有用過班狗

又借D意曠工

痴撚線
有無腦

邊個影響到

屌... 專業 中立 wor. 細果班冇讀過書都算 上面果班都咁小學雞

警察 警岡執柒左佢算啦
讓返多d位俾醫護都好

遲早可以貼差佬與狗不得進入

撐醫護

醫院冇咗警察叔叔維持治安
間醫院會唔會暴動架？

我都想知

支持周圍行

好行夾唔送
88

偷聽病人私隱

其實佢有無有閪所謂咩，打999你有種就咪撚接醫院case

有冇人整長輩圖？

cut人手啦 都唔做野

上次夜晚等急症 見到隻狗買薯片同烏龍入個竇食

真心無得入去坐係度偷懶慘個個實係啲狗啦支持永遠撤走！

錢照收，嘢唔做，即係人體固體垃圾

屌啲差佬，有俾人工你㗎。on9
不過可能冇咗啲差佬做醫院看更仲安全

嘩好驚

醫院又變罪犯天堂啦

死啦死啦

從來未見過呢個位有用

拆撚左佢 加多幾張床仲好

其實呢個係佢地人工包咖WOR～ 咁撤走醫院警岡 少一樣duty,係咪人工都減埋先？

好好笑發惡都唔夠膽對政府發,要搵D醫護人員出氣.

打去1823問下合唔合法先

咁巴閉，有病唔好睇醫生呀死黑警

㩒咗負評，sorry

其實佢地係咪真係唔知自己問題係邊，毅進仔理解能力係咪差到咁

其實無
因為真係有事咪999

同守水塘一撚樣

屌， 咁大個人仲小學雞

毅進仔真係毅進仔

真係假?
冇腦成咁?
係咪同路人助攻?

傻闣邏輯：警察咁叻有事唔好撚去醫院，唔好撚睇醫生啦

咁係咪蛇王都無人知啊??

屌你本身呢個位都無撚用架啦
我地睇返當年政府點講

警岡的設置並非專為維持急症室的公共秩序或護衛醫護人員

姐係有佢係到有醉酒佬鬧事佢都係未必出手架啦

佢有炮

警察罔顧市民安全！

黑警bb嬲豬

熱辣辣，週圍行咪仲辛苦？冇理由咁柒

真係肉鳩酸 柒夠未呀

嘩屌你老母死黑警發脾氣？

出文宣 話黑警罷工 政治凌架病人

成間醫院即刻安全好多

襯佢地行街就大大隻字寫住垃圾黑警貼落警崗到

紀律部隊無紀律

咁撚有骨氣有咩冬瓜豆腐唔好去急症呀

去咗正契弟

Mon post狗同你班同事講聲

呢個位有撚用咩，已經有保安啦 出街慢慢曬啦傻鳩

真係好垃圾

扣佢人工啦on9

港女呢一期不知幾勇 幾高質 同班犬科動物根本係兩個層次

都啱嘅 狗係出街要散下步

躝啦過街老鼠垃圾警畜

支持警隊 千祈唔好入返去坐呀！暑假嚟到都唔好入去涼冷氣，唔可以比人睇死我地警隊精英

lm

入醫院涼冷氣正衰仔

想問係咪警察帶頭罷工同離開工作崗位???????

咁憎警察，有事咪報警搵警察幫手呀

咁同樣，咁憎醫護，有病咪撚入醫院睇醫生呀，死黑警，睇中醫啦

支持黑警安排 !!!!
狗就緊係要四圍走嫁啦 點可以困喺間冷氣狗屋

巴打你啱

果d 警崗位咪又係比d on9 老屎忽/唔想做野既臭一柴坐 有撚用咩 有無佢都係咁

放下雜物咪幾好 反正房不嬲都唔夠位

係時候剪一段以前警察同家下既片黎睇下
睇下有幾相似

學你地班警犬話齋 病左唔好睇醫生呀

佢地真係唔記得係市民出人工架咼

希望各位喺醫院做的人
一見到佢入黎坐就即刻屌返佢出去

小學雞 根本唔知問題所在
警察有膽就有事唔好入醫院！

毫不專業

警察又少左個荀位

拆咗佢擺多幾個床位仲好

算唔算嚮應羆工

Who cares

d成日屌年輕人既廢中廢老有咩講

出去煲煙呀嘛

情景題：如果你係黑警會點佈處

比我我會派人入醫院搞事
跟足收陀地程序

醫護請小心

警察又話自己緊守崗位既？

今日邊幾個警察當值？想瘋狂表揚佢地

並會不定時回到警崗位置

即係好似人地村屋啲狗咁放養

隔幾日分分鐘醫院收番個位自己用添

咁有骨氣 有痛吾好睇醫生啊

衰撚過垃圾
垃圾可以發電
呢堆「不知所謂」直頭冇撚用

建議市民影低擅離職守既人

原來警察可以隨便擺工
權力可以大到咁
d人工係唔係可以分比醫院自行請保安

借d意唔做野白逗人工喳

其實警察會唔會係義工？只係我地唔知

佢地比人話一話就自己對號入座，索性唔做，我諗除左義工都無乜原因可以咁惡

看門狗

唔好比我睇死
一間有咩事要拉義士咪又係死死氣衝返黎

最on9就係 佢哋真係認為自己有用個下 先最撚on9

即係擅離職守？

不負責任就係呢啲
因為私怨就可以唔提供公共服務
吹你過黎咪又係要黎
哂鳩氣

啱啦 醫院順手cut埋呢啲位轉急症俾其他有需要嘅病人仲好 反正班狗都係入去打機

有冇人打算去油麻地警署門口舉牌話「多謝良心警察罷工支持反送中」

真係好撚有威脅性

其他人彩佢都傻
有油水位唔坐，咁撚熱走去行

食屎啦黑警

推

政府私人軍隊有組織, 有預謀既暴動

兩隻垃圾警犬負評

幾萬蚊既保安員可以話走左去就走

返去正契弟
熱撚死你班警犬呀

支持警察不當值

警察不合作運動加油！

依家上車坐
小心班黑差橋裝破壞醫院打醫生好過啦

有事唔好去急症
去排街症啦

揾人幫佢地貼多張 多謝香港警察支持罷工行動啦

唔好行番去呀，返去正契弟

嬲嬲豬

克警留條路俾自己入去嘆冷氣咋

咁又係，還掂都係消耗人生/等死，不如行幾個圈

納稅人都覺得無咁浪費，難得今天自動自覺

保安會做嘢，狗唔會

最好離開埋香港，去大灣區巡飽佢

請唔好侮辱狗仔

唔要差人啦，交比我地市民睇住
以後唔需要差人

記得有事唔好去醫院啊

比番份糧納稅人啦

原文 :

葉劉都話....派駐警崗的警員，其主要職責是為醫護人員與警方單位聯絡，警岡的設置並非專為維持急症室的公共秩序或護衛醫護人員

咁撤走警崗對醫院有咩損失??

腐敗垃圾

偽進仔學人玩小氣？你係街度行咪比仲多人歧視

有骨氣唔好出糧丫

走啦
醫院有保安，唔做門口狗看守

阿Sir蛇王唔駛你教！

又幾好聽

影佢地蛇王

其實有人去搵佢地咩

智障
係因為警犬濫權/唔跟規則/程序做野
先咁多部門同佢割蓆
係警犬自己一手搞出黎/比政府當棄卒用
米撚講到係反送中問題

政府呢d垃圾邏輯 最閪叻就撚d毅進仔
你老老唔屌閪 你老母就唔洗生你d打靶建制智障出黎
就唔撚柒鳩閪洗出黎同香港市民道歉
一切都係你老母閪痕老豆鳩痕既錯

無左個荀位坐

popo係咁㗎啦

1977年10月28日，數以千計的警務人員及家屬等列隊遊行前往香港警察總部舉行聚會，以抒發他們的忿怒，同時請求時任警務處處長施禮榮向香港政府反映問題所在。此外，小部份警務人員衝進位於金鐘夏愨道和記大廈的廉政公署執行處搗亂，與廉政公署人員發生打鬥，其中5名廉政公署人員受傷，事件一發不可收拾。除了引起香港社會極度關注，以及香港傳媒大肆報道，同時亦為當時的香港政府帶來挑戰，擔心情況每況愈下，可能再次發生暴動，威脅到其管治信心。

醫生護士小心，以史為鑒
小心有休班罪犯搗亂

一齊罷工警狗都支持我哋，罷埋一份！

上車坐吸埋D廢氣
50歲都唔知捱唔捱到

Push

係時候用返圍稅局受影響市民既咀臉了

偉大嘅保險佬保唔保差佬？

夠膽唔好睇醫生

全力G支醫護人員

班黑警傻撚左

急症室電腦系統設有一個毋須登入的「警察專用介面」
似乎係警察部門違反左私隱條例, 點解警察部門可以甘惡??
當然醫院覺得傷勢有可疑,可以通知警察!!(如槍傷)

仲有好似無追查, 當日警察部門有無落order
要求醫院去做野??

無人醫死先定無警察死先

落雨都唔好躝番入去坐喎

入親急症室都見差佬坐響度鳩hea吹水.
佢咁玩只係少咗個荀位涼冷氣, 溝護士, 玩手機, 揾自己笨

幫幫佢先，請廣傳

呢d叫紀律部隊，納稅人年年交税養垃圾

醫院有幾何要靠毅進仔？
打劫醫院？

咁撚有骨氣，病左咪撚去醫院

醫院姐，有無班犬係度都無乜所謂

Sor...諗諗下又係，話佢地係狗真係侮辱咗啲真狗狗

喂，你班垃圾記得生caner 時上去大陸搵神醫呀

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

出去行街 曬太陽啦

毅進仔 書又讀得少又要發爛渣
咁有骨氣 有事唔好睇醫生
不如醫護出聲明拒治療警員